有冇Hedi Slimane fans?

I Miss him

有無人放Saint Laurent ss14去到fw16嘅野？

推

想買L17,不過好貴

diir homme?

過英國買喇平好多

我而家反而鍾意佢 d 相。

我鍾意呢件多過L01

佢設計嘅野 佢影嘅相根本無得輸 佢根本係一個天才☹️

無啦無啦 SLP以後唔會再有呢啲靚野🙁